\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Weise mir, Herr} 
\index[in]{Weise mir, Herr}
\index[in]{Viele Wege gibt es auf dieser Welt}  
\index[vw]{Geistliche Lieder!Weise mir, Herr}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Viele Wege gibt es auf dieser Welt}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/vielewegegibtesaufdieserwelt} 
\end{figure}

\begin{tabbing} 
2. Manche Frage stellt sich im L\=eben mir, doch f\=ehlt oft die \=Antwort daz\=u.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf d\>\bf G\\
2. Manche Frage stellt sich im Leben mir, doch fehlt oft die Antwort dazu.\\

Und ich fr\=age Freunde, frag \=dort und \=hier und f\=orsche \=ohne R\=uh.\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf e\>\bf d\>\bf G\\
Und ich frage Freunde, frag dort und hier und forsche ohne Ruh.\\

Es gibt v\=ieles, was keine \=Antwort hat, bleibt v\=ieles, was \=r"atselhaft i\=st.\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf d\>\bf G\\
Es gibt vieles, was keine Antwort hat, bleibt vieles, was r"atselhaft ist.\\

Drum frag \=ich Gott, meinen H\=errn, um R\=at und \=bet zu J\=esus Ch\=rist.\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf e\>\bf d\>\bf G\\
Drum frag ich Gott, meinen Herrn, um Rat und bet zu Jesus Christ.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing} 
3. Lass uns immer handeln nach J\=esu Sinn, so \=wie es die \=Bibel uns s\=agt.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf d\>\bf G\\
3. Lass uns immer handeln nach Jesu Sinn, so wie es die Bibel uns sagt.\\

Unser W\=eg f"uhrt nur dann zum \=Himmel \=hin, wenn \=man nach J\=esus fr\=agt.\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf e\>\bf d\>\bf G\\
Unser Weg f"uhrt nur dann zum Himmel hin, wenn man nach Jesus fragt.\\

"Uber\=all soll er unser H\=irte sein, eg\=al ob man \="uber uns l\=acht.\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf d\>\bf G\\
"Uberall soll er unser Hirte sein, egal ob man "uber uns lacht.\\

Wenn er b\=ei uns ist, sind wir \=nie allein, am T\=ag und \=in der N\=ach\=t.\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf e\>\bf d\>\bf G\\
Wenn er bei uns ist, sind wir nie allein, am Tag und in der Nacht.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Thomas Eger\\
FA: 214 PI:\checkmark
\end{angaben}
